耳窿係咁流血 whyy

釘咗個耳窿已經有幾個月啦，點解仲會不停流血水既🤥
本身有訂過之前都冇流過血，今次都係新釘咗一個係耳垂😷😷
有冇人試過咁樣，有啲咩可以令佢唔好再流？唔該🙏

你有冇成日除個耳環？

冇呀😿一直戴住

你瞓覺嗰時候有冇「澤」到佢吖

其實你會唔會對隻耳環敏感？我之前用醫療鋼穿耳垂 直情係排斥隻耳環 個耳窿變到好大 又流血
或者你唔會唔會係過度清潔